(突發) 有大量荷槍實彈 手持MP5衝鋒槍 闖入民居指向住客！！！

2239 #大埔 昌運大廈Block C
警員上鏜 進入大廈

Rainbow six

真係有撚病

MP5槍頭對住部𨋢

冇人管

屌班狗，剛剛茶記老闆講完單野之後馬上衝上樓搶cctv

有槍真係大曬

你點影的 班狗封哂個場

嘩 上面有ISIS啊 使唔使叫埋坦克 戰機支援啊屌你老母曱甴 蝦市民就識 見到真恐怖份子仲唔即刻縮翻入老母個閪到

無槍權真係唔掂

Push

咩事？

你出黎擋啦 你on9 ga?

射死人都冇後果

搶cctv 即係 cctv 證明一切

but too late
我唔信有iq200既人 留到底

五毛黎架

屌依件五毛block左好耐啦

push

做賊呀？防暴驚賊呀

恐怖分子

腦內即刻響起CS1.6 MP5既聲

推

lesion r6

香港驚賊都入到game

你個腦裝屎？

痴撚線，真係打劫都唔會走去找換店隔籬棟大廈匿埋啦

香港人有槍d曱甴就會開始驚

Cls

岩先佢講嘅口供好緊要!!丟喺地下支槍係有抹手指模動作之後先丟喺地!!
所以班狗先即刻走去搶cctv

一定要Backup

D狗跟本要設為最底層物種

報俾gphone 有冇用

咁樣做。。。得特工層面先做到。

邊到黎?

翠屏平台有狗

冇住客不滿?

痴撚線

SDU

點睇到把槍係mp5？

可能想搶cctv

不滿都冇計 依家警察衝入屋強姦人都冇事

有無可能搵到腐敗d既外國政府收錢幫手
借個地方集手足同儲裝?

又作個理由持械衝入民居

拎槍係搶cctv

第一張圖有冇 冇圓圈版

唔講以為有悍匪

2301 #大埔 #安慈路
警察發出警告指警察正處理一宗嚴重罪案，與示威活動無關，要求市民離開現場。
#蘋果

清cam？

on9架?

痴撚線 做乜撚野呀

tg趕人走了
無cctv口供任佢作

仲敢講民意 屌你老母
個個都屌緊你班狗呀
認清楚啦 過街老鼠

又關民居咩事

唔好比cctv啊

又捉到一隻

你點影的

撚用MP5
用老解槍架

２３：０５

防暴多次發射橡膠子彈
並投擲僱淚彈

叫美帝會唔會借少少黎用下

你條五毛真係無時無刻都係度洗版架wor

屎魔法已出

up

屌你老母為咗搶cctv無所不用其極

咁大把都見唔到?

癲咗

催淚槍好似個樣都差唔多

魔警

一定要保住cctv

獨立調查委員會

錄片呀

圖2彈夾 你睇清楚d

五毛黎 唔好理

Pushh

你睇下了一張相中下咩黎

狗急亂清場 每一個步驟都錯得好徹底

但係我地可以做d 乜？

我意見係寫 事實既 時間線
市民供詞。。。

俾gphone solomon etc.....

cctv 就一定冇 餐廳既人 同老闆 既安全先係問題

呢隻五毛真係出曬名

Hello 五毛支那狗

另外要加埋popo 既 行動時間線
後續 報道

美國肯制係最好
但係去到個邊要搵邊個幫手真係無頭緒

又或者去南亞或者非洲d軍閥俾錢搭下線得唔得?
唔止要得到 仲要有大量可以送到手足手上
成個配套一定要完整先得

喺翠屏花園Block C

支共繼續放縱黑警啦
好快有一次班黑警心雄起上嚟真係血洗香港屠殺香港人

又想射盲人

冇人空投

２３：１２

大埔區運頭塘候任議員（熱狗）被防暴毆打中

支共目的就係人口清洗

國際見

Push.

哩個要推

如果有心真係革命嘅可以加入法國外籍兵團，會有敵後作戰嘅訓練（2年內好似）。有訓練嘅話問黑警借幾支槍唔係難事，不過要體能好先收，同埋做雇庸兵唔係好光彩，收錢幫法國政府係非洲做唔見得光嘅野。但係係少數香港人可以接受正規軍訓嘅途徑。

無啦啦上樓殺人？咩事

BLOCK

source ?

話時話以前細個禁電視係咪有幾個台係睇大廈CCTV?

又上國際

Apple live講左

死黑警

佢直播影住自己被狗咬
打到ＬＩＶＥ都斷埋

你唔好亂講野，連登仔反對有槍權，邊個想拎槍邊個就係鬼係分化

ub都奶都雪雪聲

唔知幾錢一隻字

係咪有係雜種係上面？
屌你老母死黑警

清cam 為咩，唔好意思我未係好跟到發生咩事

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

矮仔請唔請，做間諜

警甴拎MP5

隔離PO話俾人拉個男仔有前科 1月有單藏槍案
唔知關唔關事

得十幾廿個手足訓兩年
再拎十幾廿支槍返黎未必夠做?

1,2個月之前已經block 左

當成劫案去捉手足

一定係

無搜查令入得？入面又無罪案發生緊

watchdog2
刺客大革命poster
咁都奶?

本身UB既game style 係反建制
佢只係為左賣game姐..

唔出刀, 就係咁

唔信啊 ON9

醒就播番案發條片

樓上居民空中支援
殺曱甴

史上最重生豬肉

拿證明左CCTV冇壞

如果門口條片冇左, 咁姐係班狗搶左

因為係案發一個鐘前太和個邊都有槍劫案
兩人逃去 一人被制服
未搞清楚兩單係咪同一單案

為民主訴求抗爭的大方向：
1）組織工會擴展網絡一步一步達至真，大罷工和理lunch和理非連儂牆大遊行
2）人道捐款/法律援肋無辜被濫捕嘅手足
3）勇武抗爭快閃開花地下化行動
4）繼續一步步擴大黃色經濟圈
5）同時請黃絲嘅大家努力爭取逐步成為各行各界嘅高層/精英，成為暗黃，先可以去保證未來有發言權支援手足們
6）教育下一代明白歷史和如何分辨善惡
7）對破壞人權嘅執法者作出起底點相排擠
8）繼續大力打國際戰線，make noise，爭取國際法律制裁

香港人好有創意好有idea，應該仲可以產生更多抗爭手段，擴大成效

鍥而不捨 堅持我地嘅訴求
向政府中共藍絲商界講一直強硬不變嘅鎮壓手法只會令民怨加劇
不回應 不解決不公&警暴嘅問題
等攬炒

之前勇武退場係因為情況唔適合（區選，國際線），所以先收一收。但係最近呢個時期大家可以感覺到單靠和理非活動已經唔再係最適合方法，黑警繼續濫捕濫權，政府依然有理冇理繼續打壓

重點：事實係只有加埋和理+勇武行動先可以促進場運動

呢個係我自己最近嘅睇法/感受

返屋企既住客
都要俾黑警登記身份證先俾上樓

快錄低

人權民主法真係變廢紙

做咩

哩班恐怖份子點撚樣可以剷除 好撚嬲

地下大堂公開cam黎咖

咩料，有病？？？？打緊杖？

R6 係game 個skin係亞服叫香港警察
係陸服先叫中國香港警察
算係咁啦

太空空氣清新機係三毛狗，
唔好再理

唔出刀, 對家做乜都得

補汁
鼎天:望住便衣遮住枝槍

真係有病

對班低級狗係廢紙

黑警無法無天

Cctv 快攞

高級落嘅order

做主力就點都唔會夠，但有真正嘅精兵。就算唔落場打狗都可以親身教軍事常識比其他人，會救到好多人。不過至少兩年後先真正幫到手，我只係講條路比想劏狗嘅手足知，唔好咁易送頭。好多人都唔怕死，怕嘅係死得無價值，好似黑警咁為錢死就最無價值。有訓練真係要死時都可以輕鬆拉三五隻狗一齊死，更加唔好講你有接受敵後訓練狗要捉你係好難。

應該係老屈手足有槍

即時立場丘品直播：防暴黑警三把長槍指向路過小朋友個頭

如果現場report 有非警員開槍或持槍 EU 係要上頭盔同避彈衣 拎定mp5同雷明登secure 現場 現場警員搜捕疑犯時 要時刻壓槍袋

因為而家勇武條線真係到左瓶頸
我諗大家亦都唔想呢個時間手足轉勇勉強出黎行動

但係呢班仆街一直殺我地既人
點解仲只可以用軟弱既方式去面對?
好唔甘心呀屌佢老母

即時立場丘品記者直播：黑警帶同爆門工具上左私樓 準備屈人藏槍及射擊

樓主有無用槍指居民相？
Send咗畀外國媒體
依家急需圖片證明我地講真話

平台果個位係翠屏管理處
應該係入左去拎cctv
翠屏管理處有齊商場及住宅 cctv

另外頭先渣mp5衝入去c座入面果個位平面圖是咁的

-------------LIFT-----LIFT----LIFT----|
| 看更 |
| |-----------------------------
| |
| 入口 |
利申前住戶

話唔係警察關槍又放佢走保護佢 好明顯想扮唔係自己人推比手足之後唔撚查

Terrorist

即時立場丘品記者直播：將軍澳準備開槍，現場記者見大口仔及mp5

繼續錄好佢！！

依隻馬騮都嚟埋

依家連邊鳩個都即刻認撚到手足 係 曾經涉案 都爭住爆閘spin

如果我係佢朋友 涉事人
一撚定唔會爆佢前科出黎
更何況條友只係靠相認人？

咁撚快爆到單 佢有前科？

可能性低到仆街

我都可以話我係警署見過popo 似呢個嫌疑人
有冇人信？

-------------LIFT-----LIFT----LIFT----|| 看更 || |-------------------------| || 入口 |

on9

德國Doc 同rook先係mp5啊

由tg係日常變mp5係日常

大龍鳳
你班傻狗反省下點解香港市面咁撚多槍械流出市面先啦

唔好話你地班傻狗「警黑勾結」「高層貪污」
導致大量槍械流出市面，威脅市民安危
冇能力就Call解放軍啦 傻狗

Terrorists

QBZ

準備大量生豬肉

做狗應該要絕育 入晶片 綁狗帶

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

隻驚用緊大陸槍
事圖攞步槍合理化

真係CLS

fire in the hole

唔講以為賊王葉繼歡係度

如果我係樓上住 斬菜個陣一定唔小心跌左把刀落街

消滅cctv

Block撚左你條柒頭好耐

又劇本

黑警已經無敵，法治已死

鄧小強都嚟埋

一陣又出黎開記招好沉重咁讀稿

Pushhh

一定係黑警開槍
如果唔係唔會咁大陣仗

推上國際

癡撚線 班曱甴顛撚夠未

出嚟都係講廢話

你以為係廢話

但入面一定有落藥

無論關唔關示威事, 都一定拉埋黎講

今時今日，黑警唔單至要cctv，仲要cctv個主人

cls

痴撚線想del cctv

留喺屋企不了

你自己去隔離個黑警武器大集合post對清楚啦
有晒黑狗用嘅槍俾你睇

錄低佢
一生平安公德無量

保安坐係隔離
真係唔知屋苑保安除左呃飯食同收利是有咩用
屋苑真係請保安番黎睇24小時cam都好過座頭

美國憲法第二修正案
當1789年美國憲法的「權利法案」由國會議員提出時，「持有和攜帶武器」的權利被自然而然的寫入其中，並於1791年被批准正式生效。為了限制強勢的專制政府，防止政府權力膨脹進而侵犯公民權力，賦予公民反抗的武器，也是這條法案重要內在精神，俗謂「天授槍權」。

推 造戲

做大龍鳳 ...一無示威活動班黑警就開始有時間拉人, 搞你 d 後援, 搞和理非, 抹黑, 又搵到槍又炸彈, 造輿論拉攏返民意 .. (得唔得另一回事..)

居民係邊？

擺到明mp5啦

看圖說故事，自我陶醉

你老母俾狗屌

保護證人！

急要你老母出嚟幫大家出火

你好需要驗下眼同圖形認知能力

係咪出來接受訪問頂証黑警開槍再嫁禍年輕男子的茶餐廳老闆的屋企?
被黑警報復上門?
?
定係咪事發生?

搶cctv聽日做假囉。我肯定佢一定吹到合法開槍殺人

勁

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

Onlun9

未查就知唔係警方開槍，原因只有三個：
1: 佢本身對事件好清楚，就係佢開槍
2: 佢本身對事件好清楚，呢個係警方其中一個行動
3: 佢本身對事實唔清楚，純粹夠噏

【大埔開槍】推到變連登共識

4

擺到明身有屎

查過間鋪夜晚7:30閂門。有冇人會攞槍出黎對住冇人嘅鋪頭搶劫
呢單嘢好大機會係自編自導自演。班狗原本應該想打劫，扮到香港冇皇管、冇警察唔得（即係721翻版）其間俾人撞破然後即刻捉人兼砌人生豬肉

攞cctv都唔洗mp5啦
好驚有人被自殺

要用ash爆牆入去

收皮啦五毛
藍屍陣營最撚興講呢啲
躝啦

呢隻block咗十世

屌你老母死黑警

叻豬叻豬

住客係邊？

就算指住又點？ 依家係有犯開左槍🤡 連登仔特殊技能電眼分真住客同真槍犯？

喺中國角度其實冇乜所謂

屌on9 真係搶cctv

屌 垃圾大中 冇一個商場係幫居民 平時邊個俾錢你地洗呀

擺明搶cctv 啦

今日四點鐘嘅時候
會話畀你知係玩具槍嚟嘅啫
只係同市民玩下

自己又做場大龍鳳 搞到香港治安咁差嘅人根本就係黑警

我之前Block左了唔該巴打

畫面好正 簡直制裁一流

block柒左佢好耐